[黑色推post警告]咪再係所有post 出條金鋼棒黎推post 得唔得?

頂你個肺, 連D 資訊post 都有一條金鋼棒
你D 資訊合集自己開一個POST 任推都得
你入人地POST覆個掃幾頁都未睇得完既回覆?
屌你老母點撚樣睇內容?

屌晒全部金鋼棒

屌晒全部金鋼棒
入十個POST, 十個都有呢D 金鋼棒

金鋼棒正仆街

屌金鋼棒

岩

727元朗不主動出手但必自衛

屌晒金鋼棒老母